今日突然比老母話我偷佢錢。。

如題 我未試過咁燥底

渣ga

你韾韾地

返入房打呢編野？